今日㩒左未？

話說今日放完工，醒起又要㩒錢啦
原本諗住㩒一萬，點知部機變左每次上限4000（然而之前係唔會咁) 咁我都照㩒啦，佢又比成疊一百蚊紙我（而佢之前係出五百蚊紙多），想問下有無手足都遇到類似情況？